支持23條就天打雷劈

行雷勒，劈死班支持23條既撚屌就好勒

我好支持何妖出黎𠝹票播...
23條垃圾會已經夠票過唔洗周街做show

落大d，劈死班走狗

對家擺家站，送防疫物資落重本去支持立法

對家大量留言，大量贊好，大量投票

有人去埋街站支持，有人上網支持，我地呢？

我地可唔可以團結D, 投個票，分享出去，係要分享出去呀！

你是否支持23條立法？
Do you support Basic Law A23

入黎投票表態啦! 順便傳Wtsapp / Facebook !

團結，做多一點點，感謝！

順便入黎幫手推呢個post

我地團結啲得唔得，23 條立法表態

中共燃眉之急，準備新一輪抗爭